有冇人會起返個右翼論壇

當年連登出現就係高登d 五毛仲多過正常人
依家情況又係一樣
屌佢老味 我唔撚要乜鳩中立囉 反正中立就係比班五毛橫行無忌 點解唔起返個罷明加翼既論壇 邊撚個夠五毛既就ban 撚左佢

要起到好似連登咁順暢好用

老老豆豆 香港地大把it人可以做到咁